有冇d一對一外籍英文老師推介呀？

如題

想學到同外國人溝通都冇問題個隻。

老蘭大把

其實有冇人真係試過 落老蘭為左學英文呢

video chat

Google好易搵到，大約一堂250 to 500蚊

玩下 免費果d先啦 咩背景 咩level?

算係intermediate 嫁啦

250蚊 有咁平咩？

搵左先問吧

你本身ielts/dse speaking幾？

平啲都有，你想學啲咩先

italki
慢慢搵

英文溝通求撚其啦，比鬼佬明就得，佢哋照同你做frd嘅

可能for 遲d 移民 識新朋友用😂

呢個唔錯

有都唔奇呀